做麥麥送既點睇

麥麥送遭密密劫，外賣員人人自危！近日西九龍區麥當勞接二連三發生3宗外賣員被騙財或搶劫的事件，騙徒手法均是在外賣訂單註明大額找續，佯稱入屋取錢或地下櫃員機提款，要求外賣員先交出找續金額，然後逃之夭夭，有外判公司及麥當勞員工中招，事件令人嘩然，麥當勞稱事件已交由警方處理，警方亦正追緝在逃的賊人。

近日有麥當勞員工表示，自5月1日起一連三日有西九龍區麥當勞外賣員遭人搶劫及騙財，據悉首宗發生於5月1日中午12時，一名麥麥送外賣員接到麥當勞佐敦道分店的訂單，要求遞送一份價值98元餐單至德興街禮苑大廈一樓上單位，並註明是1000元需要找續。外賣員到場打電話予對方，對方卻否認有叫餐，未幾即有另一名男子在走廊現身，以手機顯示單號聲稱是物主，要求外賣員先交出902元找續錢及食物，再進入家中取錢，外賣員信以為真照辦，未料對方循另一條後樓梯逃之夭夭，外賣員事後要自行承擔有關金錢損失。

麥麥送外賣送餐服務，現由順豐旗下外判公司「順phone」及麥當勞員工負責，外判公司「順phone」事後發內部通告，指西九龍麥當勞分店近日頻頻出現要求大額鈔票付款找續的訂單，最終被搶走有關款項，提醒員工可要求客戶在地下大堂交收，毋須上門。旺角警區探員傍晚6時許抵達其中一個新填地街案發地點，向附近商舖調取CCTV片段，暫不排除三案為同一人所為，正追緝一名年約30歲、約1.6米高、身穿白T恤的男子下落。

依家要自己硬食個損失

咩保障都冇